2000萬人失業個市都可爆升，終於明點解唔會支爆

信政府，唔怕

三月中未有失業果陣跌左

price in了

之前dow由29500插咗落18200啦，仲想點

再誇張都可以用比預期好黎升